笑波子同大J真係好撚柒

Agger?

agger

大j好啲

打得出個PT都比D evidence或者例子啦
乜柒都唔講打句野就算撚數
小學幾年班畢業阿你
一打唔洗抓

( Show Blocked User - 黃蓉老公 )

你中文同數學都好有問題喎，仲串人

大j剩係youtube分紅都100k一個月

找字 得味 同音字手快打姐
邊有人真係禁足12個icon
不嬲人人打呢句都係隨便禁幾個 話一打唔洗找

( Show Blocked User - 濛 )
低質會然

邊有人？

同音字 屌你腥香港人？

但咪又係五十幾萬訂閱

就算黃蓉老公打錯字 數學差 佢講既野都冇錯喎 個個淨係屌佢block佢 都on99

大j笑波子打手
沖出黎幫佢地含撚

咪臭係

連登仔不嬲玩捉字蝨最叻㗎啦
所以你咪知佢地諗乜洗乜evidence洗乜例子
睇你唔順眼自然會搵位入

佢地d片好低質

冇睇過佢地d片 柒係邊

講撚到打錯別字好有道理咁
而家d新會然真係惡撚到呢

不得不正評 佢地啲片係小朋友先鍾意睇

你唔撚識呢2條垃圾？
要數出黎？
On9仔

邊個？完全唔識

屌偏偏係全港最高訂閱既兩個人

兩件垃圾

連/舊登法則 逢紅必反 逢反必紅

未 撳 啫
你成功咁展示咗笑波子同大J嘅支持者係咩人

佢d片咪最好嘅例子 岩晒小學雞睇

笑乜春波子真係好撚柒 廿鳩幾歲係到扮低能仔

引晒連登小學雞出黎

好煩， 成日彈出黎， 點block 哂佢地

睇中國劇睇到傻撚左

打得出個PT都比D evidence或者例子啦

達哥唔紅

呢兩條柒碌既事績都唔知仲要人比例子，你覺得佢地好撚正常 係高質youtube8咪負皮我囉 我又唔會少忽肉，證明到呢兩條撚樣都仲fans黎護主姐，

定你就係本人？

digitalrevTV 170萬訂閱

邊個黎？

三隻護主犬留低負皮就走

要證據吖嘛下話
其實我覺得都唔撚使 佢地垃圾就公認架啦
不過上次有人開post講笑波子舊垃圾砌左部3萬蚊嘅機
咁我就多手㩒左佢另一條打籃球嘅片黎睇
段片呢就悶到仆街嘅 下面都有conment話段片好悶 睇左一陣冇睇
然後就碌到呢個comment

條片俾fans話無聊唔識反省 屌返fans轉頭你班垃圾都算可恥
再講吖 你望下笑波子個channel幾多垃圾打機片先啦 一段打機片淨係得wee嘩鬼叫同啲懶好笑嘅笑話/ 反應
話成個youtube都係打機片又咪係你班垃圾搞出黎

點樣？ 夠唔夠證明？

利申大J反高登之後一段都冇睇過 我冇咁犯賤

大j吾評論，但你睇過笑波子尐片一定吾會甘講，佢好有心拍

邊個搵得多錢咪睇邊個囉唔明有咩咁柒

( Show Blocked User - Bincma )

基本上冇乜邊個香港拍打機片既Youtuber係唔柒

死黑鬼，吾夠人講就扑人-,-

其實我覺得大J啲生活片幾好睇
打機就麻麻

唔明點解仲多訂閱過mingjai

好多人衝出嚟幫大j同波子含到雪雪聲

我就吾信波子肯俾你含你會吾含

吾你老母

可係YouTube 界兒童台咪算
只要無灌輸錯誤信息比小朋友就唔理佢啦
利申: 睇過大j 一條片 弱智到on9

而家尐九十後系米刀甘爛口

要比較既話
大J會好d既

其實多人follow主要因為佢地出片密姐

對波台假膠真係唔知覆咩好

No offense
依家大J分咗channel我覺得係幾好嘅 至少我有時會睇佢啲生活片 但打機片掂都唔會掂
生活片嚟講ok la 但如果要比較嘅話ming仔好好多囉

佢地柒又關你咩事？唔睇咪得囉 而家咪又係幫佢地制造左話題囉

直接block

話比人知你有幾無知係咪出眾啲？

你好撚幽默

Hi 大j
屌你老母反骨仔

呢句真 我補習果小學生成日上堂睇

唔單止係質素問題
個時佢出片罵你地係廢青罵你地係垃圾
宜家仲衝住去睇佢啲片
真係好撚犯賤

其實唔鍾意睇咪唔好睇 冇人迫你睇
可能人地target 真係小學生呢
唔通小學生鍾意睇卡通片
你唔鍾意睇 你又去批鬥d卡通片

cant agger more

你話啲屎難食，我唔信，俾啲evidence 好喎

屌 仲有個唔知乜鳩arho tv都係
個樣成個道友咁同埋拍d內容唔撚知想點

伍公子都好垃圾
連登班00後咪一樣吹捧

過幾年大J 都上得神枱

屌你老母 你係咪想你啲仔女睇佢啲片 睇撚壞腦都冇問題？
到時佢問你拎3萬蚊砌部垃圾你都照比？用下你個閪腦啦

Ho ball呀清

Sorry 真心唔知 以前冇睇
利申：非小學雞

如果係咁 呢個post係咪更加唔應該出？你on9?

除咗乞錢同臭串
佢啲片有幾垃圾?

伍公子講野咁高汁都垃圾？

佢比起其他已經算係高質
當然，池中無魚蝦自大

有幾高呀 講下粗口屌下人就高質架啦

你肯認佢係蝦咁我咪同意你

伍公子好多都屌得好有道理
old news系列更加係高汁都不能再高汁

連登Cc台咪好撚高汁？

佢之前暗串達狗7左，笑到我仆街

痴線 竟然有人支持:

個個呀聲好笑d
比人係網上屌幾下
就專登拍片屌番人
仲要扮撚哂大方咁

同笑波子個堆一鳩樣 物以類聚囉

最撚好笑呢啲youtube8真係當自己係明星

總有人鍾意食屎既 個post見到幾隻食屎狗

依兩條on9 柒真係個個都知
正如689正仆街依樣野大家都唔洗證明啦，要數數到聽朝
上面有兩個幫佢地劣鳩嘅應該讀緊小學至初中

駁唔到

Ming 仔香港第一

所以你睇下, 伍公子都有人睇嘅
大J 呢啲遲早大把連登仔吹奏

我真係唔識笑波子 前幾日第一次喺硬件台見到以為係 笑(動詞) 波子(整車整坦克嗰個牌子)

屌 話撚左連登好撚多書都未讀完既柒種架啦

其實大j既target 觀眾係00後既小學雞，
所以過多幾年後，當佢地大過之後，
大j同笑波就會係佢地既童年回憶，
所以大j遲早都會變主流

好人好者點會睇
仲要開post講 屌你老母唔想知呀
佢2個死撚左都唔關我事啦屌

不嬲對香港D youtuber (尤其呢兩條友) 無興趣

Agger

大J已經唔再係我師父